本來冷處理嘅政府今日搞啲咁嘅嘢 共產黨應該有嘢急

政府大可以冷處理半年當冇咗件事
但今次手法做得咁核突，應該係我哋踩中咗佢啲咩/佢哋有啲嘢搞到需要盡快平息示威活動
但我蠢，諗唔到係咩，但嗰個好可能就係死穴
希望大家集思廣益，諗到係咩死穴就要攻佢
唔好嘥人力物力、時間精神喺黑社會上面

推

中聯辦

貿易戰？

可能係有班大監唔生性做撚多咗

油黑國旗？

就係踩中左中聯辦個logo囉

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

國徽似激到佢地個玻璃心碎左

有無人有睇王者天下（kingdom）？

最新一期講到李牧「缺糧」被迫總攻擊

你地估港共仲有幾多維穩費可以出？

應該唔係國徽
唔值得要做得咁出名咁核突
應該係一啲關乎實際利益嘅事

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

我無野講

一定係中聯辦

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

我都覺得似
真係唔可以低估蠢人嘅力量

冇咁快反應到掛 呢班人中午已經出咗嚟

我覺得係國徽
面子對中共黎講好緊要

中聯辦唔認同
元朗嗰班已經plan咗幾日

唔關今日既事,收到風好似係琴日警黑已經PLAN好今日係西鐵站打人

講左幾百次冇人理

話撚左共產黨個弱點係防火牆
佢地驚我地一直搵大陸佬搞事
又怕我地將D反動抗共訊息SHARE比D牆內豬
所以而家要急急腳收示威者皮
而家支那環境好差
一爆到上去共產黨都冇咩信心解決到

應該係出咗維穩費
然後有人做多咗

係定唔係都好
我地更加要順水推舟踩多中共一腳

搞清楚條time line先
本身講明今日會做野
搞支聯辦最多只係令佢地玻璃心所以收錢做野再狼死d

講真，佢本來拖到暑假完，都應該work 。

經過今晚，我深藍老豆老母都屌柒警察問佢地去左邊

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

但係留意黑社會call 馬，有齊白衫同棍，一日之內未必預備得到，要提早call

所以一定要諗點解共產黨要揀呢個咁怪嘅option
諗到就可以利用佢

個plan幾日前就有,唔關西環事掛

一定係外國勢力,你知班鄉黑最多英國國籍

支聯辦！然後西環契弟何君堯擦鞋想領功

仲要何君堯出黎同佢地握手

唔會係中聯辦啦，今日呢單大龍鳳唔係今日先開始準備

應該唔係，中聯辦係臨時起意去，牛屎佬大量人手武器要早一兩日準備

正確推論

同埋好似已經吹咗幾日雞

今次行動號可能唔係林鄭話嗮事

時間上唔應該係中聯辦，而且連示威者都唔知今日去邊

建議睇返呢個幾禮拜嘅新聞搵線索
因為唔係今日先plan呢個黑社會行動

你岩

咪係 吹雞都要時間
唔好妄想幾個鐘notice 就吹到

呢個真

我估
1. 中央想盡快丟淡件事
本身諗住放咁多白色恐怖出嚟會令香港人驚，但點知我哋真係唔撚驚你白色恐怖同成堆放風
一堆風出左嚟結果民陣仲宣佈有43萬人，但明顯地民陣報細左好撚多
班狗仲要on9自己撤走本身遊行條線自己走去守堆政府建築物
2. 中央就點中聯辦做嘢
所以中聯辦同建制派先會吹大雞叫人集會
好喇，比人圍撚左個中聯辦，國徽比人搞埋，簡直恥辱，自然地中聯辦就一定要報仇同埋警告示威者
3. 何妖自己想領功
何妖近排好撚高調咁做嘢，之前搞撐警集會 跟住又係記者面前大鳴大放，目的係想向中聯辦展示自己好撚柒勁 好撚柒打得
之前放曬風會有黑社會，佢哋啲裝晨撚早就準備定，即使多人去遊行都一樣可以打柒佢哋
好喇，中聯辦比人搞，火滾當然搵黑社會發洩
黑社會呢樣嘢，建制派應該都冇人想掂
琼子 葉劉 鼠王芬 元秋邊個會想掂先得架，唔撚驚自己啲票咩
所以何妖有鄉事派撐住咪一馬當先咁衝左出嚟多謝班人囖

推推

推中環辦國徽post

錢掛

共產黨已經好驚
自亂陣腳
支爆近了
美軍已經準備出動
大家忍多陣

可能係權力交接, 諗下有咩人可以動員到班黑社會

做多左啦擺到明

唔一定
呢啲嘢一定係預先傾好咗
個程度可以去到邊
如果唔係警察唔會配合得咁好

唔關事 鄉黑已經一早搵定
而且對家冇預過上中聯辦 又點會預到國徽？
我覺得似貿易戰多
應承侵侵話課金 咁唔要面都會走數 國際笑話
睇黎好唔撚掂咁喎少少錢都俾唔起

唔慣今日事
國徽呢啲咁象徵式嘅嘢
中國人唔會重視
一定係實際利益

咩理由都好，國慶之前一定會不擇手段收拾我地

唔會平息到
講真 上環射彈無咁大回響
係要特登搵班黑打人
完全無狗
咪搞到啲人仲嬲

佢仲係想玩人民鬥人民

搞中聯辦前 元朗一早有動作

推！黑警死全家死剩佢自己

好似滾油炸野
黑警開槍已經炸得七七八八麻木左
又突然丟多舊黑社會出黎炸到爆晒油咁
一係就另有所圖, 一係就真係蠢到想夾硬黎

咁更加應該諗點解要咁做
本身冷處理
無端端又要激起返

唔係好傻啦 一定係同錢銀利益有關
點會為左一個logo仔搞咁大單野

邊個官員真係咁愛國 講到咪為又係為錢

之前個ao講中晒

冷處理係過程，要追溯返我哋喺冷處理前做過乜

呢步錯得好緊要

？

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

錢
中國而家根本無錢
三萬億美金外匯儲備扣左兩萬五億短期負債，得返五千億，淨係夠應付兩個幾月進口
加埋外資撤出中國，大量長債變短債，無錢無得維穩要速戰速決。
如果我地繼續撳走香港銀行體系嘅現金（最好美金），中國連香港個四千億外匯儲備都拎唔到，就真係等收皮了

唔通係話中英聯合聲明失效？

政府應該冇諗過支聯辦會比人搞 君妖一向不受控 可能只係獨立事件
但亦都可能係林鄭勾結牛屎佬 縱容元朗恐怖襲擊

其實我覺得根本係細單嘢嚟
你要諗下支那平時啲事係點解決，就係請一批人打另一批人，城管又好、公安又好，佢地眼中今次事件不外如事

黃金機會拉藍絲去我地呢邊 自己老母自己教

棕地丶明日大嶼?

之前聽幾個網台都話八月中央高層係北戴河開會，會傾香港，香港不嬲係中共提款機，習表面強硬，但其實好多人想拉倒佢，香港單嘢都令佢係黨內有壓力

會唔會習想開會前平息，但中聯辦根本對香港民情唔了解，以管大陸個套以為 work?

總之今次元朗單嘢，一定只會激嬲更多香港人

藍屍老母打電話比我問我有無事（我住元朗），我話D差人好有問題，佢今次終於同意，以前我比片佢睇D人收錢去撐警，佢都仲話係D人造出嚟屈佢地，今日佢都唔再屌黃絲。

中共咁無恥大聲屌返轉頭仲得啦
我估唔係呢個

水壩彎咗要錢補返
但攞哂錢維穩？有武漢又新疆

中聯辦另起大台

佢要證明自己先係真正南中國嘅領袖

只要我都堅持就唔會輸 從來香港都係一個充滿奇積嘅地方

內地一向有兩把聲音(江派同習派)

應該一早準備好嫁wo
邊有動員得咁快

如果佢要用支那一貫做法
呢個forum早就唔見咗

冇得噉講
冇得話「佢做一就會做二啦」
用人民打人民雨革已經用過，但今次只係無差別，用返舊招

人民鬥人民
劇本係黑警收怡殘局 不過佢地唔識交戲

共產黨最怕火苗壯大，影響新疆、西藏、廣東

屌 根本就係早幾日
有人去元朗播片
之後比老黑打到仆街
班老黑以為自己好撚勁
就721搞d屎忽野出黎

無論點共匪最驚呢樣！
睇佢地大陸文宣做得咁厲害就知！
要一直攻呢樣！
之前仲有人講牽涉到雜總同江派之爭

咪就係中聯辦國徽被塗黑同有義士發表不排除成立臨時立法會兩件事中佢死穴囉

689 張曉明 林鄭 要香港亂 香港愈亂 佢地愈多野可以推卸
叫契仔何君堯 係元朗搞單野
點知班黑社會打人打到上晒腦入埋港鐵打大肚婆
仲要死撚埋個大佬 收唔到科

元朗玩大左
二哥唔放人隨時俾人爆料
放人就直接認警黑合作

我反而參考 郭嘉 巴打 見到兩點可能性：
1. 中共／港共 想轉移視線
或
2. 中共內的其他勢力 送我們子彈

大家討論吓

前者唔關事
後者同倡議港獨一樣，口頭譴責居多

因為無錢 唔可以一期一期維穩費咁樣慢慢冷處理 只可以掟一大舊錢盡快搞掂

何君堯一個人搞

我自己覺得1可能性高
關於2
我唔係好熟啲派別
何君堯係親江定習？

咁你又唔好低估香港政府嘅黑暗程度
黑社會都唔係傻架

要記住元朗單野係早有預謀，唔係21號臨時召集

因為無面？

元郎警區最叻呢啲架啦
咪又係整幾條魚毛交數算

怕輸出革命？怕大陸有樣學樣？

離不開個錢字

關咩事
打打下大肚婆同記者打
打工仔會就會放過你？

都似係

唔關事啦
單嘢plan咗好耐

我唯一諗到係....各國輿論可能有野做緊, 暗盤聯絡某D PROXY準備分香港舊豬肉, 大陸要鞏固返佢所謂既主權要盡快搞掂反對既人
之前輿論煲大左香港係反獨裁最前線, 對老共威脅真係...好大!?

Detail

我係覺得何君妖條傻佬係度做柒事
唔撚理 點都要佢地找數

一係貿易戰有野要用香港出面
二係中共資金鏈斷要香港填窿
三係內地有新戰線要用最快速度熄火頭

其他人補充

鄉黑都出左幾日
會唔會77九龍遊行send得太多野比支那人傳到比唔知咩人手上令到佢地驚驚

大陸三個地區反緊政府有游行

未必係
因為西環都係呢兩日起講起
但係佢地咁多人一定預備多過幾日

上面環境差係真嘅，尤其是社保基金，已經瀕臨爆煲邊緣或已經爆煲，好似話2035年社保歸零

內乜燃野地呀？你大陸落黎？

咁樣真係熄火頭？火上加油就係

會唔會關新疆事

關於2
巧合嘅係
71前嘅630撐警集會
何妖都做咗同樣嘅蠢事
都同 郭嘉 巴打講嘅有關連

有興趣你可以睇睇 郭嘉嘅post
其中一個post嘅 #15 有講

十月一有咩特別？

貿易戰用左大量錢 一帶一路又借左大量錢出去俾D十世都還唔到嘅窮國
支那各地都要大量維穩費
如果唔再鎮壓香港今次件事 就借唔到大白象名義拎香港庫房D錢補血

好大機會
佢地咁玻璃心

同630一樣

四中共其他勢力想送我們子彈

但聽閒僱用鄉黑單嘢一早就步署咗

今朝已經準備做野

佢仲以為夠惡就可以滅聲
點解香港人同大陸人咁大分別

應該關錢事 香港嘅重要性對支那黎講不不嬲都係錢 支那最重要排名 權->錢->面
落佢面佢會出口術
阻佢發達會人鬥人
奪佢權就會解放軍

不過上面好缺應該真 只係未睇到 通常一塌就一下塌 唔會一下一下 急要香港應該真係要快d止血

要武力鎮壓，又唔敢出老解，又敢警察過份武力引發更多市民反政府，咪出鄉黑。
鄉黑只講利益，幫手吹雞既交換條件就係丁權官司撤回上訴。

支共怕香港人由反送中運動升級做全面反共運動

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

可能覺得沙田新城市廣場咬手後，
成日搶佔用輿論道德高地，
於是，
為日後鎮壓提供口實。

唔通班黑社會同中共有錢銀野黃咗？

我記得6月個陣睇過一個巴打分析過第四 話真係有可能

元朗嘅事一早有計劃
唔會係中聯辦

外膠部吊翻英國轉頭啦已經

錯,吹雞好似幾日前已經係

中共怕香港示威單野燒到去大陸
你就信百度貼吧五毛狗屌你香港人而發脾4

, hit them where it hurts

我諗到啦
係因為中國大陸依家不斷出現有內亂+維權
內亂係指派系鬥爭，維權係指市民上街抗爭

其實似係細嘅做多咗

搵埋俾你

#15

不過講真嗰句
如果真係咁嘅話
中共第二勢力都只係想從中得益

我都唔知抗爭者應該做啲咩去配合
從而令香港人的利益最大化

唔係要我地變打工仔，係要打工仔變我地人

借po
緊急呼籲！大家黎緊一個禮拜都著黑衫(新界除外)

我想講中聯辦未必係個導火線
因為呢場行動係即興，中共未必知我地會圍中聯辦
而前幾日ao post已吹到有黑社會會加入
所以我認為導火線係香港以外既事件

臨時立法會，革命意識

但若果有重要人物打個電話 俾啲大佬
都唔會叫唔停掛
佢哋又無俾人反擊

689 + 西環合作復辟
重現2014 黑社會清場嘅劇本

今晚行動估計中聯辦落指令

純粹覺得有d刷鞋狗想做d野出黎滅聲/報復
但玩大左
唔覺得班狗官有咁大政治智慧 你地諗撚多左

ppp

踩中：可能係臨時政府個個宣言？
平息：唔夠錢洗要攞大嶼攞錢？

會唔會係 因為沒有不透風的牆 香港單野一定有心水清既大陸人知。要個同時間起革命，中共真係會好L 驚。老老實實大陸好多人閙港獨 其實唔係真心想鬧，而係好提子。無諗下佢地既logic 係香港人 始終高一級，即使「中國強大」起來 黎到香港，都係比香港人睇唔起，或者有面色比佢睇。所以如果有地方想走，第一時間諗既當然係唔比佢走，有苦齊齊受🤔

所以d大陸人成日講：比錢你香港洗炸/如果唔係我買野 ，香港分經濟唔知點了！ 係自我打飛機（自卑）既表現。

但當香港成功左
西藏
新疆就會黎料
而革命既師爺 武漢廣東 都可能會跟機

即使唔成功到會埋下一粒種子

加上大陸經濟出現疲弱，好多人失業仲要番鄉下耕田。而d田 大部分都比地產佬收購左，連田都無。
如果 要反起政府上黎 真係可以好撚快🤧🤧🤧

早兩個星期二聽日地區工作部去咗元朗落order, 話唔畀元朗搞連儂牆

唔俾一早講好一郁中聯辦就即出手
中共打人民一向都係第一時間，標準動作黎

er 聽講元朗收地有成7億幾
明日大嶼
而家嗰7億好似凍過水
利申：冇fact check

我俾大家多一個角度諗嘢
點樣fact check呀ching
我又唔係話佢哋一定係咁咁咁諗
冇得fact check嘅嘢一定係洗白？
邏輯好啲得唔得啊
而且點樣洗白呀

黎明之前係好撚黑暗！！！！！！頂住！！！！！！！！

好明顯係成立臨立會

我覺得成個月件事己經搞到共黨勁嬲, 71衝入立會畀國際睇直情無晒面..
仲有G20習大大應該都畀人笑到面黃..

我估就算港共港府想拖中共應該都唔會畀, 應該施加左勁大壓力..

最後, 歐洲美國都出手, 共黨梗係想係歐美未成事前KO呢單野la..
你估中共真係咁好打一人挑成個歐美咩.

旺角黑夜都睇唔少

但佢越搞d咁既野出黎
我地只會越反抗
佢地仲未明呢個道理咩
你敢開真槍出坦克我就話你好野 包無人嘈
但你共產黨又唔敢啊

up

陰謀論睇
而家香港係江派地頭
香港愈亂對江派愈有利

維尼搞大灣區安插自己親信再清算江派呢個就一定

我覺得唔係佢有嘢急, 只係手法轉咗
冷處理唔得就用硬手法, 令香港亂到有簡口比中央接管
利申唔係陰謀論呀, 純粹個人觀點
發夢都會繼續上前線

反而係我覺得有人刻意將香港同大陸分化得更勁

*籍口

多撚謝何君堯啦

我冇嘢講

中聯辦

今日元朗係有預謀架 唔關我地去左西環事

屌 anonymous

預先傾就一定有
但落場班人個智力程度未必控制到自己
你睇打記者姐姐段片就知 同黨叫停條友繼續開無雙

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

我都覺得以係臨時政府個個宣言

總之冇事實根據嘅思考都係sidetrack

722 今日元朗無政府狀態事件
估唔到做到咁.
黑歷史
香港...已完結?

中聯辦呢鑊, 唔會就咁算.
用呢招 群眾鬥群眾, 攞正牌做野
香港有排受,
越來越多事件發生.
大家要小心

屌佢老味, 重要扮去元朗捉人.
呢場戲, 真係辛苦晒.
關撚咗電視, 唔撚想睇班仆街係到做戲.
就算捉到人, 都係交代一吓. 好撚正義, 捉到人啦
正仆街. ..呢鑊真係來真

元朗單野我純粹覺得係何鳩屌自己搞出黎既

呢樣真, 好多連登仔唔理, 但其實輸出革命先係佢地最驚嘅嘢, 而我地只有有限嘅時間去做呢樣嘢..

咁撚明顯都睇唔到

智者
我暫時淨係唸到錢

高鐵？
但又好似隔太耐
元朗好似好多日前已吹風話會做野
上星期新城市又諗唔到關咩事

貿易戰
想快啲拎香港既錢

北戴河會議竟然冇人講....

係革命

支共無錢
香港一萬億儲備
想明日大嶼快啲表決

何妖

美軍已經準備出動係點得出

都要冷處理到至得架
示威者目標明確
無大台
多比率市民支持
幾點加埋結果係民怨只會越黎越深
星星之火要毀於火苗時
佢無得唔搞

政府唔可能冷處理半年，10 1前一定要壓制香港人，今次政府早就知遊行會去西環，借勢做嘢

整黑國徽係好突發嘅事
無可能幾個鐘之內就組織到大批黑幫搞事

而且D咩元朗會打人嘅poster幾日前就出左

10月1日

今日遊行會去西環政府早就知，所以元朗早就準備好馬，班黑社會聽到蟈徽件事咪再搞大動作啲囉

全部人三罷! 繁忙時間用自己方法令運輸系統跪低!!!!!!

唔關今日啲野事, 警黑單野幾日前已經講緊

我覺得可能只係有人叻唔切
奶777鞋奶得太興起
唔覺意做得太重手
依家埋唔到尾

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

我都覺得係呢點，因為同前幾日AO post吻合

元朗黑社會呢單野唔係今日先決定，所以一定唔係因為搞中聯辦至咁做

未必無可能 中共嘅政權一向都好重視面子 尤其是習近平 中共立國時係剛剛完左二戰 先前飽受列強 日本羞辱 令文明強國嘅美名盡失 所以共狗國立國嘅其中一個目標 中央政府嘅存在價值嘅一部分 都落左係"偉大民族復興"度 而家公然比"英殖遺民"弄污國徽 令自己係國際傳媒面前盡失面子 觸動佢地神經動用武力以牙還牙都唔定

如果單純係做多左
做嘅果條友都幾大影響力

1.可以暫停999服務
2.要警犬配合黑社會
3.聯絡同組織到黑社會

我覺得唔係一兩條友做多左咁簡單

其實本身塗黑國徽，有啲和理非係接受唔到，但而家全部焦點去晒元朗，所以唔會有民情逆轉

人地一早就吹晒雞話要打 國徽係突發

10月1 70周年？

反正都係打下飛機鳩up
你點知唔會出

推到佢地仆街

我無嘢講

光復香港時代革命香港建國

何君堯一向係西環契仔，呢單野應該系何君堯同西環嘅計仔

很認同
元朗班土老真係豬隊友

死穴就係我地一直都咁堅持
佢最驚呢種力量遍地開花
所以我地一定要堅持落去，推翻呢個政權
團結先係最大力量

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

係，成個禮拜前已經話咗要打

今日星期一，中聯辦有人返工

中共最要臉，所以要開鎗，警黑合作，避免呢張相上A1

唔好玩啦 睇到何妖未
維穩其實有交稅既都有份出呀

何妖我當佢叫得郁班黑社會
但警犬唔出動 背後一定警犬落order

大陸依家各地有示威，中共唔想蔓延開去所以要快壓息左先。

有fd最近係大陸旅行話部分VPN用唔到，好可能係大陸係敏感時間ban左先，以免香港示威消息傳翻大陸

拜託大家點都要入黎睇，要開始打大佬！！！

我正正就係講緊

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

跟住警犬背後就中聯辦揸旗？

全民頭盔月

推
有冇眾籌 好似之前咁
登報去世界各地
比多啲人知道事件既嚴重性

巴打你啱，我諗咗成晚都唔明，排除共產黨係on9嘅可能，就一定有陰謀喺背後，但係就諗唔到係咩。

睇劉細良，佢話有中央有人想將件事escalate到頂點。今日可能證明左佢估中。
元朗單野中聯辦plan左成個星期。唔關包圍中聯辦事。

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

中...

二佬？

會唔會關上次炸彈單嘢事

國家主權

我覺得係因為政府覺得連場示威警方都未能用太大的武力，令每次都十分被動，所以要揾個藉口比佢提升武力程度
元朗這單之後你見政府刻意混在一起講，可見佢係想以後有理由提升武力，因為不提升武力就係傷及旁人

共產黨想用人民鬥人民吧！

肥佬話侵侵支持？

推

-------
「面對犬黑，全民皆兵」！

急急腳收示威者皮
再加速掠奪香港庫房補血
最後就係殺雞取蛋
捱到同美帝傾得成/最後一刻為止
而家美帝都唔想同佢傾 共產黨一定想盡辦法吊命
香港就係支補血劑

日日光復元朗

我覺得係革命輸出

會唔會係臨時議會？

push

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵
我們因理念而鼓動，因憤怒而行動，但決不受仇恨所控，同時我不反對一切捍衞自由既行動

我地既理念係自由，而唔係仇恨

香港人，緊記信念!

政治講緊嘅所有野都係金錢權力利益
中國呢家最緊張中美貿易戰
佢要有bargaining power
美國攞民主人權黎做把柄
全世界又望住香港呢個月黎嘅protest
中國梗係想嗱嗱林㩒熄呢件事

Lm

新鴻基係咪元朗有樓盤開賣

呢個最合理
明居正教授都係咁講
支共最驚我哋散播革命種子俾支那

元朗單野已經講左成個星期
連登都有兩三個post
最大可能性係我地一路進化
由day 1 林鄭已經叫緊我地暴徒，去到今日再叫暴徒已完全無作用
黑警已經開始失控，輿論又試圖拉一派打一派，再label 示威者係"年輕人"
而我地無放棄同好似以往咁善忘
我地無比佢地拉一派打一派拉散，我地兄弟爬山
甚至以往有潔癖既議員同左膠（hocc 嗰幾位）到民陣都無割蓆
label 年輕人，我地有銀髮族遊行

我地繼續團結進化堅持
緊記五大訴求
總有贏既一日

10,1
70大忌

因為距離復會仲有個半月左右
佢要確保開會前無哂所有零聲示威
最極端係令人短期唔敢再示威

佢剛剛先同侵侵撻釘成噸大豆
應該真係無乜錢
習等緊復會明日大愚一百億
佢怕個計劃同反送中一樣
畀我哋搞到壽終正寢
所以務求復會前搞掂我哋

貿易戰一輸，維尼下場應該rip

要保護好自己，亦唔好成為自己原本討厭個種人，唔好人民vs人民，要對準問題

班生番上星期已經話要打人
應該唔關事？

上面巴打講得幾make sense
應該上面批咗錢 (720集會+元朗)
班人想impress上面做多咗

鄉黑一早安排定，油黑廁板係今日臨時
似係踩上國際層面佢地支那先咁驚

今日元朗單野
唔係即日吹雞
幾日前已經吹緊風會做野
只係一直以為佢地只係出去撕紙
點知真係去西鐵站打
仲上埋月台

on9單野一早吹晒雞
點會關今日遊行事？

定係你想話前線有鬼引人圍中聯辦？

根本係今次反送中單野
中聯辦係咩晒鑊
所以要及早收拾殘局
唔係佢地都會落鑊

發夢知道中聯辦真係做緊大水喉定期射好多水俾親中建制團體
停到佢運作既話應該都幾有效打擊到佢地

政府精. 就唔會搞到今日.

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

有無IT高手搞得掂個gfw

push
雖然好難講
但係甘大粒炸彈可以比美國貿易戰揸手
唔發大黎做，好撚浪費

可以係叫班白衫黑出定嚟standby，冇事冇幹咪叫吓囂囉吓彩之後和平散band，有事(不論國䘗事件或者要分散注意力)咪就係尋晚咁囉。反正班土黑都收錢聽命行事。

推
佢死穴就係香港作為美國唯堵中國最後一個缺口
而香港人係企係美國果邊

面乜撚子
面子係用傳媒控制洗出嚟嘅
外面人點睇佢唔撚理 最多口交部播帶

做定兩手準備架嘛

一架車出雜貨舖掃藤條
一架車過深圳批車白衫(都好少人屋企冇白衫)
加上本身有倉擺架生
連埋吹雞 一日一定夠

尋晚係西環特意搵中央求救既一日

全日警方佈防好明顯係引導遊行人士去中聯辦

之後中聯辦一被潑墨水 影齊片後 立即清場

呢條片上報中央 又可以扣上港獨招牌

將一向送中唔出聲既果班商界中間派人士 拉番埋一齊

即係又想變番五年前佔中既統戰工作

至於元朗果邊 政府同警察想盡力切割都難 場戲做得太差

何妖已經變成condom 政治上冇人敢再同佢一夥

佢揀錯左元朗開片 因爲近十年最易上車引入新本地中產 富二代 專業人士既係元朗區 （同埋將軍澳 但冇咁深鄉事背景）

咁樣一打 所有深藍老豆老母 專業界別 已經冇得再出聲支持政府

結論係文宣需要將警黑勾結蓋過政府預設既港獨牌 避免商界以一國兩制理由歸邊

至於元朗既仇...試下交俾上水同屯門鄉派盡理...

香港人要打金融戰，將香港、大陸股票全部拋售，包括大家所有既mpf

錯啦 只係呢個政府太白痴

牛屎佬吹左成個禮拜雞啦 應該係何君堯想領功 唔關中聯辦俾人圍事

國際宣傳

未必 六點幾見人一早連登開左post話元朗白衫人打人 依單野應該一早部署好

咁我哋更加要繼續做
將新城市同埋元朗呢單野話比上面啲人知
至少都可以減少自由行落嚟

1. 佢地怕革命輸出
2. 維穩費做得7788, 周圍叫人籌, 好似有人捐一千萬比d狗咁

廣傳幅圖

Cum左油國徽單樣掛
唔cum實度度頭版

pish

共產黨想人快啲靜
亂投藥石

點會搞唔掂，出坦克邊個講野車邊個

官商鄉黑有無睇漏到邊個勢力? 大家呢一刻重記得新城市嗎？

係大單野，唔可以放過

出動福州柳州撐警

無它, 平囉

依家已經打緊平民啦

因為之前六月尾有G20
所以唔想搞咁多野俾你地班示威者玩下
G20一過左就緊係要收返你地皮

香港境內發生嘅嘢中共全部都承受到
送中條例本來就會嚇走外資

講咩資金鏈係多餘
咩尊嚴同面子都係無可能

唯一可能性係林病係內部無晒威信
冇人肯幫佢手 / 佢慘到要搵黑社會 / 佢比人挑戰緊

林病除咗係特首 佢仲代表住某一派人嘅利益

同意呢個講法

唔會係中聯辦啦，呢個係ao放料post早兩日已經有講

未必全對 維穩費可以叫香港商家佬出

架空左啦

有機會係去完西環
宣傳革命開始大動作

This

應該係有低能仔做多左，沙田斷指所以想復仇？

都話左唔係 仲紅字

咁突然有思考post，推下
個人認為鄉黑同黑警早幾日前已經夾好哂，大龍鳳

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實除了何老妖外，還有保皇黨;特別是民建聯……

今次班黑社會無差別打人，應該係有人做多咗，真係成機攪事多

關台灣事？

用單更大既野蓋過黑警開槍

唔好氹我啊
香港呢嚿豬肉的確係好大嚿㗎

一早plan好，所有架撐服飾同d人都冇可能幾個鐘內搞掂。所以唔關個國徽事，但係點都一定關中聯辦事。

之前西環未出手，由69開始咁多場運動，有邊次出過d咁嘅事？甚至到71、77都冇呢d事發生過。今次運動之前吹晒風話西環出手，網軍出現、大埔隧道俾人搞、720勁多團體去集會.....

傻嘅都知關西環事啦？

如果係一早已經講定數？啱，去中聯辦係臨時起意，但係如果一早就已經plan定會做嘢，咁中聯辦出事，可能就係將個柯打由「凶人」變成「打人」。

搞得掂可以直接去美國國防部見工

佢老味一定要搞，現代柏林圍牆

no la
睇尋日佈防好明顯引你去西環 (點解冇水馬?)
一掟墨水就清場 同開國家文宣機器

元朗做多左啦
將淺藍深藍拉番轉頭

記住文宣方向
唔好俾對家升級至港獨層面

唔關中聯辦事，唔好 FF，成件事都係有部署

諗下有邊個叫得郁1000個香港黑社會又會用佢地做野

上面意思只係想打黑衫
激嬲黑衫 繼而制造多d衝突 等你地去分化/藍絲有更多野講
強行逆轉民意
但班傻仔做多左玩無差別攻擊
唔係共產黨急 係香港呢班既得利益急姐
最近元朗有個新樓盤臻頤

而家係火上加油喎
佢地唔理咩人,行過照打
所以應該有人做多左野
你見有議員係個個時間仲係元朗走黎走去就知啦

外國勢力

前幾日去順豐寄對Nike波鞋上大陸俾個親戚
對鞋$1199，順豐話要有invoice先可以寄
個職員話依家支那好唔撚掂
乜都要收稅，我對鞋要俾3～6成稅先可以寄
以前$36乜都搞掂
依家寄對鞋都可以買過對新嘅了

巴打sense 到共產黨突然心急已經好聰明

係啦
似係7月1後終於批左糧落黎
咁咪大搞特搞
搞連儂牆連儂隧道個d 完全同呢幾日d事無得比

唔關事，
去西環係星期日下午突然決定
元朗之前已吹幾日

新城市？阻住商界搵大錢？

應該係支那境內冇咩人試過

睇今朝建制派開記招 一定係SPIN去上環唔提元朗

但好明顯有心同何妖割蓆

試左你都唔會知